(鐵達尼life boat) 大家討論下UK Aus NZ 三個國度邊個好?

Bno 持有人係咪去大英祖國最好？
政治：三國普世價值唔洗講 最緊要去到舉報投機藍絲 親中黑警同打柒小粉紅
歷史文化上：大英一定最多底蕴 香港好多老建築 指示牌 道路乜都最接近英國
地理上：英國太遠，我prefer NZ Nz根本係麈世美 一-水自然資源靚到 Nz仲係著名單車城市 Aus都好多呢種娛樂
工作：英國本地失業率都較高，Aus NZ反而多元化工種，比較缺人，同埋有冇巴絲知三國的labou welfare?最低工資如何？
衣食住行物價樓價：呢個真係想知個Living cost 有冇巴絲分享下平唔平？

BNO group用戶只會話，有得去英國就算，仲咁多要求

咁人人搵工果陣 都可以filter下公司 recruitment ad la唔通個腦細hr又話依家經濟差冇得你say hr做野唔洗你教係你求工唔係工求你 都仲咁多嗲
咁我就唔可以自由選擇岩自己的工？

屌佢老母學埋哂共匪D人治支那logic

Push